HKASA - 航空同業陣線 一個 真·屬於航空界嘅工會上線啦

唔係由一個三唔識七 嘅廢老工聯會人無啦啦走出黎話代表航空界嘅工會

咁耐以黎都無一個正式幫航空界人士發聲嘅工會
到以家終於出現啦。

工會簡介：
香港航空業界聯合工會是由八名熱愛香港的航空業員工所組成。香港機場一直聞名世界，是全球頂尖的機場之一，惟行內薪酬待遇、加班問題一直為人詬病。由於目前航空業還沒有一個可以代表到一眾員工的工會，所以我們希望透過成立公會以保障航空業員工的權益。
同業活動、各行打工仔聯合行動、會員優惠等詳情將陸續送上。
期待未來一年，和你飛，自由拍翼，彼此護航。

——————————————————
【#官方】最新消息發放，請密切留意：
Telegram 頻道 ▸
Instagram 專頁 ▸
Facebook 專頁 ▸

自推

再推

推

推啊

推唔

小小update

Push

今日小小更新～～～
From TG Grp
Join us
——————————————————
【#官方】最新消息發放，請密切留意：
Telegram 頻道 ▸
Instagram 專頁 ▸
Facebook 專頁 ▸